泛民行動上其實已經割蓆 為左選票潛晒水 食人血饅頭

成班潛水就當無割蓆
楊onq關鍵一席做緊乜撚

根本佢地都驚站錯邊 驚民意反彈
驚大眾將佢地同政府口中既暴徒捆綁

廿幾個十皮野既議員有無出聲譴責過警方？
佢地根本無打算歸邊 今時今日仲係自己利益行頭
強姦 殺人 咁多可疑跳樓浮屍 呢班代議仕做過乜 稱職嗎？
要幾係無人性先可以潛水
黑警日日4點洗腦式抹黑
你班議員唔識出黎講事實 真相？
要交由民記去做？ 知唔知醜字點寫？

由DQ果日開始 個選舉制度根本名存實亡
真正攬炒根本應該杯葛呢個制度
懸空區議會

我預左有人話我分化
我P牌因為正身自爆bam左
無所謂 你覺得我係鬼既就不推文
但你自己諗下我有無講錯

你班泛民唔想被時代淘汰 唔該做返你地應該做既野
唔你為左選舉訓係度等收成
你地好唔好意思叫呢班新選民投你？

所以區議會真係要投素人手足

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

咁講 可能佢地身份有影響到 開聲埋邊的確有考慮 但係佢地係立會上有屌黑警 屌d港共官員 姑且再睇下佢地對外對國際戰線有咩貢獻再作定論

我推唔郁 你地認同就比下壓力呢班垃圾

係呀係呀on99
Block

唔通支持你地繼續火燒藍屍呀?
用下腦啦
唔撚出聲已經好撚比面你地啦
連登有幾撚多人會支持你地燒手頭上冇任何武器既藍屍心照啦仆街

泛民不嬲都係諗住打份工
所以一講港獨就割撚哂

屌你靠班犯民做乜 求人不如自救

打緊仗搞分化
Blocked

民記開過幾多次

佢地有無開過記招 今日咁樣開槍都唔識做下戲？

佢地講野 好多人入腦好多係事實

好多中產都會聽

呢班人幫過手就話自己友

佢地做緊咩？

大家對代議士既要求係咪咁低？

低到唔出聲都會比票佢？ 係咪要便宜到咁？

講真, 我真係好撚想話燒人果個係鬼架
但係最撚似鬼既,連登就冇個割
最唔撚似鬼果D, 例如果幾個刺客義士
就個撚個衝晒出黎割
其實連登真係幾K型

支持燒藍絲

你有道理 咁計落 真係靠自己救港

其實佢地間唔中都有開記招
立法會果陣又睇得出有底線以上既抵抗
仲有D會落下區咁
有幾個依家仲要俾人拉鳩埋
你仲想點?
幫大家買埋軍火好唔好
唔通佢依家唔出聲就會有藍絲唔投保王黨轉投佢地咩

根本呢班大人 好多野都可以做
偏偏最需要果陣就潛到落地核
黑警開槍殺人都會保自己人 去解釋 呢D先係真隊友

你地對呢班議員既要求就係唔出聲
年輕人 我唔係要教你地投建制
係我覺得你地做左好多 呢班政棍對比你地
乜撚都無做過

唔好搞到自己張票咁Cheap 好嗎？

唔投佢地 冇野好投

係大是大非前 死左咁多手足既時候 仲係諗緊點先拎到多D票 呢D就係人血饅頭 你地明唔明？

我唔係叫你地唔好投 只係想你地對呢班人有多d要求
唔係唔出聲割就當自己人

佢地最近幾次開記招都係講同選舉有關
最近唔敢再叫大家出黎遊行 因為驚取消一場訓係度都贏既選舉

唔通大家真係睇唔出？

許智峯

刺客個手足真係慘
有心無力 唉

正常冇可能出黎幫口話你裝修無錯，
佢有做返佢屌警方果邊就得

拉

天助自助者 核心支持有兩成都不錯

有深黃投深黃，無得揀先含淚投泛民

今日咁樣開槍 廿幾個腦都仲度稿？

飯民就連游說外國比政治庇護強姦案苦主都唔做
呢班人有咩價值

鄺神今日喺中大

其實係咪可以叫泛民/民陣做多少少野

心水ching

呢班人可以做既根本有太多
但偏偏要你地呢堆十幾廿歲既靚仔去做

咁既人 我問心 投唔落

你地做激進野最好架啦
可以大條道理割

屌你老母做左咁多野 因為一兩個星期唔出黎就抹煞哂之前既付出

拉 搞分化

收皮啦屌你老母P牌仔

啲票畀晒建制派囉好冇？

呢個已經好明顯 作地只關心呢場選舉既輸贏
完左區會會幫手？ 更加無可能

因為仲有立法會選舉

一到深夜就係咁

大把人都割佢，刺客真係好可憐。
係高登畀人恰咗十幾年，轉完ac個風格不改又再被踢爆。自稱詩人，俾傳媒解說做無業。詩人犯罪，私人受罪

拉完block

你知唔知泛民有幾多議員 由頭到尾出過鏡既 你數唔數到有幾多個？

樓主死啦
居然係連登屌泛民
你知唔知呢度幾撚多泛民打手架
好撚惡架 你鬧邊個都得就係唔可以鬧泛民

一到夜晚，分化狗就出動

有班大學生中學生為我地衝好感動
但係唔好乜都話分化
泛民幾狗你地唔知
可以話今日香港咁樣佢地有份

我如果一心搞天化 我企係度比你燒
我從來無叫大家唔投
只係唔想你地張票咁Cheap

重重覆覆分化你地悶唔悶架

唔講d咩
之前投票搞智能燈柱
飯民缺席既缺席
廢票既廢票

關鍵時刻一定放棄香港人

係咪想兜一個圈最後叫人投民建聯班友
拉

不如咁呀 樓主
你答我
我地應該點做？

要批評好簡單
但俾埋建議先叫負責任囉

選舉仲要唔要繼續？對於佢地黎講或者我地黎講，更多民主派議員進入立會係好重要，今次革命會唔會成功冇人知，能夠霸佔立會會係今次運動嘅一個保險。所以佢地呢一刻潛水我覺得可以體諒，可以繼續觀察

你班割蓆狗都幾難服侍
有做野又話扮大台
冇做野又話呃選票

拉你老母

收皮啦！
分化L!

有

完

又要回歸含淚投票

收收皮先 出黎先講

係好陰公但好多區真係得共狗同販民揀
與其揀件100％賣港既不如揀件未必會出賣港人既販民

我唔反對 唔該唔好代表我

有險可守呀我屌你泛民
守條撚

共產黨好驚呀？
咁鬼多5毛分化

依?
差唔多時間區選喎
睇下lihkg有咩po先
你知啦
通常輸到仆街個啲政黨要開始做野
而且作為無咩人性既人咩陰招做唔出
巴打早晨
食左屎未呀?

拉緊既又好 話我分化既都好 你地都搵個理由反駁下

呢個Post聽日就會沉

我亦都推唔郁

你地聽得入耳既就聽 泛民一樣大把人睇緊Post

你地即管比佢覺得訓係度都贏 睇下佢地仲會唔會郁

呢d粉皮Block得岩！

分化，不推文

凌晨了，0.3係時候開工了

夜晚特別多五毛吹風

嘩，你分化都畀啲新意

泛民今次運動初期有親自落場
後期因為升級 佢地都好難跟 唔通話支持你打狗咩
佢地冇割已經好好 轉左去打國際線
記招其實一直都有開
遊行上2次冇不反 長毛同李卓人咪出黎承包左叫人去
你自己跟貼少少啦

今次運動 大家唔同崗位
記住不分化 不割

block 9 曬分化五毛

啱 有咩事佢地都應該出嚟幫口啦

其實係咪可以叫泛民/民陣做多少少野

巴打過黎推我post

呢d五毛粉皮，
系到搞分化，
Block7佢地就得嘞！

拉完block 一句都唔留果D 我當你地泛民d人
你地自己問心好唔好意思再要呢班靚仔咁樣犧牲

你地係西灣河既話 我相信唔會有呢3槍

唔推，帶風向？

佢地始終有議員既身份 亂咁講野咪俾政府入同DQ佢地囉 唔講野就叫割蓆?
用下你個腦得唔得
不過分化撚/黑警係冇腦 陰公

只有人屌我分化 仲未有人討論
我去選都贏

講真做咗幾多野… 某幾個會直頭上埋前線屌狗，毛ee收料爆大鑊，其他呢？ 對比一下建制班垃圾其實佢地做嘅野仲有用

不分化係對手足講，但係咪要開始諗下佢地仲係咪手足…

又係呢啲post 講撚左有本土投本土 冇就泛民 食人血饅頭都好撚過投你地班仆街建制

推

Blocked

成班泛民俾人告緊，

噉你呢，你又代表邊派吖

你先想食人血饅頭，

你一係熱狗，一係收緊中共錢

如果乜都唔係證明你係真戇鳩，

唔係扮。

唔出聲就算

關唔關轉左召集人事? 而家已經唔係毛e

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

樓主人如其名
Block

咁你仲唔明？連登係五毛集中地﹐專搞分化

咪撚分化啦 p 牌狗

但你一屌已經屌哂全部人啦
又學埋熱狗D野 咁大個獻世派敵人係度 呢個時候玩分化？

泛民幾時無譴責過警暴
認真問

如果本土加泛民呢？

有本土投本土

其實佢地第一次被捕後已經出少左好多
近期都係得許志峯keep住出

仲諗選舉
凍過水拉

又黎白票論 好驚輸阿建制狗
我就真係唔知咩叫懸空區議會 你唔選只會建制狗拎到個位
平時抗爭果陣就幫啲狗拉人 然後資源比哂班藍絲
隨左可以打飛機話自己杯葛好似聖人咁之外一點好處都無

大撚把網上KOL, Youtube KOL食緊人血饅頭。

唔該你逐個屌

我06高登上到依家連登原來十幾年

我只可以同你講
呢班泛民廢先會出到梁天琦
先會有本土派
當年我見到既希望又再消失 又得返民班泛民

我唔想你地再晒20時間

我果票實射落大海
你諗下
五大訴求有邊樣係佢地幫我地成功爭取
如果立法會果陣開到會 我驚通過埋添

你估唔洗去中聯辦飲茶
有邊個間律師樓唔想做大陸佬炒樓團生意

區軒
許智峯
鄺仔
果啲

另外建制楊岳橋都出過下

老屈都打多幾隻字 咪咁懶

分化撚食屎啦

你一日前先咁講 仲夠膽講西灣河 睇死你今日都冇出去

衹屌不推！

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

分化

成班議員都冇話幫下d大學生 難為兩間大學學生自己頂

終於有人講
好多區都係黃加藍 一票不投民建聯其實得返泛民
認真唔係因為想投佢而投 只係無得揀
民主黨 賣香港

係人都睇到你係分化撚
Block

建制楊岳橋

啱
打贏場仗話之你點屌人
場仗連起息都未有就講呢D做乜9

講左 要求呢班代議士為我地發聲

出席民記

譴責警方

又代表埋我？收皮啦泛民狗
邊個係邊個老細呀比面 打手打到上腦

“關鍵一席”喎

鎂光燈以外都係會缺席
因為冇光環可以攞

辛苦哂喇呀sir

缺席係未應該先？？？
唔講讚成反對
咁都唔話得？

唔使理樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

我唔認為無得揀
你咁唔願意揀咪唔投囉

我就一定說服自己，令自己甘心樂意投泛民啦

鄺俊宇下晝唔係去左暴大咩？

噉咪射落海囉，一係投比何君堯。

2015試過啦，鄭松泰鎅票 ，何君堯上位。

咪就係你呢啲死傻鳩做囉。

Real

又分化又割𥱊，樓主有資格話人嗎？

唔投泛民啦，大把黃係你地揀

泛民最叻係縮係守係妥協 算吧啦

收L皮，開壇番香港討論區啦。。。。

好悶呀 分化L
人哋唔出聲已經好好啦 唔通你叫人地開記者會 支持你地火攻？

你最想就係 區議會 立法會 多d保皇黨囉
收皮啦 分化撚

唔通佢地個崗位支持你地燒藍屍咩
唔出聲已經係幫忙
大家各有各做

佢地選完區會 又會潛水 等立法會
香港已經等左呢班人20年

當年本土派
梁天琦
我見到希望

依家見你地又無理由咁崇拜泛民
佢地又呃多廿年飯票

收皮la分化撚

有講錯咩？

毋忘天琦

6號萬歲

你地玩撚到咁大根本遠離左同佢地想control 個picture

依家得建制同泛民？你得一票

楊岳橋去左幫15歲爛遮坐監果位手足
唔好講到咩都無做咁

分化，拉

善意提一句
系你老母
再拉

你地班五毛系香港討論區推得好成功嗰窩！

Yes！ 呢d垃圾Post, 衹屌不推！

分化撚5毛撚 比保皇黨當選好冇 on lun 7 尻

兩害取其輕

冇腦點做冷氣軍師呀
佢地功能就係制度內
你叫佢地喺區選之前亂講野?
你不如祈禱全能到仆街嘅上帝打救香港啦

民主派全體議員譴責林鄭月娥包庇警方濫暴

民主派議員發表聯合聲明，就西灣河有警察槍傷學生、葵芳有交通警騎電單車撞向人群，予以強烈譴責。民主派認為有關警員應即時停職，並指警員近距離無口頭警告下開槍，以至救援過程都可能涉及違法行為。民主派全體議員譴責特首林鄭月娥包庇警方濫暴，鎮壓民意，又指出她不配再做香港特首，依靠警隊將令社會陷入長期撕裂狀態，強調暴力源於警察及政府。民主派引述國際專家指出，重申監警會的權力及獨立調查能力不足，促成立獨立調查委員會，否則運動難以停止。

2019-11-11 23:30:51
rthk

分化狗 拉！

咪喺度搞分化
唔投佢哋唔同on99去投建制派？

有冇諗過 如果佢哋依家好似6月咁企咁前，都係會有人話佢哋搶光環，食人血饅頭？

係依家無大台嘅情況 泛民本身就無咩用 其實你唔需要要求佢哋太多 佢哋需要做嘅野系哂立法會入面，例如 拉布，間唔中動議吓彈劾之類

至於譴責，不論黃藍其實都免疫咗譴責呢樣野，佢哋又唔係無譴責過，你仲想佢哋點做？籌錢同政府打官司，準備打到終審，佢哋自己都籌咗1球半先啦，仲想點？

個險守左未呀？

只可以講泛民從來都係自己先綁手綁腳 只係諗喺現有嘅機制 制度可行嘅方法去做野
但大佬 今時今日連政府都唔值得令人信任 點令人信服所謂嘅現有機制

同一招一天用到晚。。。。

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

乜你覺得今日成功？

凡是敵人反對的，我們就要擁護
支持泛民

學識打字先啦系系系

成個運動我最欣賞就係毛姨 跟得最貼 老而不廢

有啲區唔一定有素人
咁係得建制同泛民兩個揀
你點都唔會將個票投建制喇

又想叫人唔好投票棄權？？

一到呢啲鐘數就好多分化撚
係呢個POST到狂分化
搞到真係好似好多連登仔支持射落海咁

建制狗仆街到 已經唔理泛民做唔做到野
只要唔夠建制狗咁仆街都值得投了

就算唔投泛民都唔會投建制啦大把本土

唔係話咩，但班議員成個運動到而家都有出現，唔係次次喺現場次次有聲明先叫自己人嘅。
五大訴求而家得一樣有，我唔明你句//有邊樣係佢地幫我地成功爭取//應該點理解啦，但撤回成功，係靠勇武定和理非定邊個，都無人講得準，大家有做過嘢嘅就有份分享成果，你同我同啲議員無話邊個大碌鳩啲嘅

2015到而家都用呢招

不過呢啲嘢一定要講出來，不要吝嗇，

有好多小朋友，唔知道真相。

我地巧京京呀
十卜七人好得人京牙

咁咪泛民囉，冇得揀

嗮9氣啦，樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

分化撚大量出沒注意

唔係幫共狗推post

比人告緊 ？ 唔出得聲？
你戇鳩定我戇鳩？

泛民今場運動起碼叫正常發揮
同建制打對台嘅，我一定投泛民
樓主吹到泛民無責怪警暴就明顯係抹黑啦

佢地開過好撚多次不過你冇去聽
定還是接咗ORDER話佢地冇開呀撚樣

睇咗甘多個回復Post, 屌既遠遠多于支持，明顯就係五毛Post!

嗮9氣啦，樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

我覺得好治愈
用下腦啦

原來你上過香討？ 我懂事以黎都無上過果邊既時事台

的確係
不過佢啲區選靚好虧

所以轉左支持黃綺婷多過李軒朗

之前個李俊晞幾用心
不過無跟佢，始終留響美孚
可惜

收皮啦，分化L！

唔撚好意思喎
佢講得啱聽, 最多都係一句系你老母

有得揀

收L皮啦, 分化L!

5毛大軍又出來了

出得聲，當然出得聲

但核心問題係你戇鳩，冇啲新橋玩分化。

柒頭，明未呀。

出咗聲又話人冇出聲

泛民唔可能陪你一世

做咩鳩?
邊忽分化?

投本土都分化

我地以前就係用白票，益L嗮建制派！

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

我唔理樓主

問野都唔比？

定答唔到？

深黃梁嘉莉定白鴿陳麗君？

定抹黑人地係鬼？

晚晚入夜都係咁，好撚攰

泛民出賣香港

得啦，你係咪林鄭嚟，成日叫人割

最近呢幾日 警暴越黎越嚴重 佢地有無到場保護手足？

就算監察 上到庭都多份可信口供

你地唔好再幫呢班人搵藉口

我從來無叫過你地唔好投佢地

只係要求你地好好利用自己張票 了解張票既意義

要呢班人做多D野 手足洗少d血

你地明唔明？

本土=熱狗=分化

佢地班打手定bot最中意咁屈

個個都驚比人拉左 拉唔到票麻

一起底見你有個po四千幾負評
想請教下你點做到

自己起底

另外，你話懸空區議會根本就唔現實，所有區都有藍底參選，點懸？俾你搞到區議會選舉收皮又點？政府一話上屆繼續做到可以再選為止，建制派班撚樣咪又係繼續出糧。我寧願選泛民出黎之後要求佢哋捐一部分錢出黎俾星火好過俾建制繼續出糧。

區議會本身係一人一票，制度上我睇唔到有咩問題。種票，蛇齋餅糭呢d係手法問題，同制度無關。

佢地冇幫過手???你瞓咗幾耐

出街喊口號啦，柒頭

熱狗得六個區有，究竟邊個分化

睇咗甘多Post, 基本上佢冇辦法做到任何分化功能！

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

由頭到尾?

風波由三四月開始(甚至更前)
我就見到絕大部份泛民都有出鏡反修例

定係你覺得企喺前線出鏡先算數?

block 分化

幫朋友出聲俾手足屌囉
冇所謂啦, 我個FD而家都日日屌狗

早你少少呀樓主

收皮啦，開壇番香港討論佢啦
分化L！

佢從來都冇醒過，因為佢扮訓

明唔明咩叫各有各做不分化
block

P牌仔，打仗時候搞分化？

小心網上太多五毛，
不斷分化，
要守住連登！

唔好咁度君子之腹

比人拉左，要定期返警署報到
期間再犯事即坐

就算無落Charge
上次被捕記錄都會令人易落Charge啲

議員身份而家廢架啦
唔需要夾硬逼人上前線

反而做多啲後援更好

建制楊岳橋都會幫手啦

收皮啦！ 分化L 。。。。

尋日先譴責完

p牌仔

樓主有乜講錯？

咁都 block, 真係忠言逆耳

收皮啦， 分化L!

負皮既野好睇運

我正評9000幾又有
負評千幾又有

但無人理果啲先值得睇

收皮啦！分化L ....

另外果十幾個呢 ？
你唔好再幫呢班人搵藉口
大把野可以做

係佢地唔做 你仲要幫佢地諗埋藉口
佢地先係我地既代議士 唔應該由我地教佢地點做

最簡單 出席民記 聲援手足
譴責警方 大型示威區 監察警方

佢地在場 我敢講 無人敢開實彈
好基本啦掛？

樓主邊句講錯
無人否定班泛民喺運動入面嘅付出
而家係選舉前夕就潛撚哂，仲要呢排咁多大事
樓主邊句講錯
你班友屌人分化之前用下腦先啦

P牌分化撚收皮啦

可能有堆人仲覺得有議員落場
死黑警會收斂啲 但而家仲邊會有呢啲歌仔唱

你咪五毛

心水清既 一定明我講咩 連登太多細路仔 票都係第一次投

好撚簡單，而家打緊仗，所有自己人同路人一定撐

岩！一見呢d垃圾Post, 全部 一齊衹屌不推！
（記得不推文回復）

紅色： 收皮啦 分化撚

睇到啦

仲提泛民開記招

之前有消息話有班老泛民及劉細良想攪個論壇, 甚至定期開記招

點知乜都未開始, 就俾你地話泛民重建大台, 又話會搶咗民間記者會嘅focus

宜家返轉頭話佢地唔開記招
真係難服侍

佢地最中意人投誠做狗

奶下四方西，自封熱民主狗佢地就會話係同路人

自己上民主黨個Facebook page 睇啦

人地出去衝食tg,食子彈 扑到頭爆血流
泛民有無出過一句聲譴責過黑警
選舉出黎叫人投比你 食人血曼頭
屌你老母啦 仲可恥過建制派

Yes！ 樓主收皮啦 ，分化L

我覺得就兄弟爬山嘅 打建制係要佢地嘅

許智峯 譚文豪ok
鄺仔已經潛晒水
其他不了

樓主分化？
咁你答我班泛民去撚咗邊？
周手足去咗又無回應？
女手足被強姦又無回應？

咁先係泛民

勇武係有底線嫁，今日走去差啲燒死左藍絲。

唔割都要話你唔岩囉。

咁做同暴警有咩分別丫。

正正係因為你啲班選民嘅質素太低
要求太低所以議員咪咁低

好心大家屌人之前check 清楚先啦

泛民賣港已經好多年
唔閒香港人點解唔睇下佢地啲投票紀錄

議員本身可能有其他專業身份
叫個醫生律師上前線撚狗有用

定留佢地做支援有用？

一諗就知

聽左咁多個月各有各做佢哋做左乜

講真，雖然泛民都係含淚投，但今次運動佢地由頭到尾都冇割過，我覺得盡左力，仲要睇到佢地係有讉責政府黑狗，區議會候選人有表明立場撐五大，
你仲想點？靠自己啦，佢地只係外力，當bonus好啦，你再講割就真係唔知邊個鬼架喇

收皮啦垃圾bot

係時候貼翻D戇鳩嘢出嚟先

睇你個「系」同「嘞」就知你唔係香港人，就算係都一定係5毛藍絲狗

樓主以爲仲可以用五毛征服連登。。。。
屌！

今日先跟咗成日中大喔

屌好心你班友唔好咁mean啦，咁樣點贏呀

大家認撚住dadigaga呢個五毛牌仔

大家睇下佢所有回覆都係
嗮9氣啦，樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

大家睇下邊個先係五毛分化撚

基本 可唔可以再做多D? 開個記招？
吸引多D注意
開左3張 換佢地一篇稿？

做支援一定有用過上前線撚狗
而家撚狗有鬼用咩 不如做多啲實質嘅事算
不過泛民可出多少少力 俾人見到佢有做野

不分化，不割席！
贏咗區議會，先再講！

泛民點保護手足?
而加係見泛民都照打啊
上次水炮射譚文豪己經見到啦
你覺得泛民可以好似6月7月個時撚狗?
如果join埋手足街頭抗爭就仆街啦 一眼比人認到比人告硬
泛民而加可以做就係議會抗爭
到場保護手足只係送頭

垃圾bot路識講其他野呀？

唔係討論唔該收皮

岩！！

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

你唔係要D律師支持你地私了呀？

另外區議員被捕都大有人在

黃學禮
蔡澤鴻果啲

你咪自己上去睇下，就多個人屌甘樓主系分化L囉 。。。

唔識講第句呀？垃圾bot

好心你唔好阻住正常討論啦垃圾bot

dadigaga 五毛p牌仔岀嚟回應下

可能聽日會開

連登仔寧願聽一個紅字copy無內容既5p字
都唔聽下我想表達乜

但要小心有部分系戒票既 。。。 馮撿基就係其中一個！

講真 真係香港人 點會上港討

一分鐘我都疾息

楊天琦當年參選都要自稱中國人

其實你智力有冇一百以上

定係你係分化撚

睇到了
不嬲都覺得佢地係政棍only

人地咪喺會上默哀

屌 咁點呀 投建制好無呀屌你老母
人地搞人權法 聯絡外國傳謀議員你係咪又跟到足呀

最撚憎你d咁既懶係唔係分化但實質根本就係3毛既分化post
食撚屎啦你

岩！守住連登。
不過，暫時睇落去，全部都系屌樓主"分化L"爲主 。。。。

我都希望有 我希望係度提醒佢地可以做多D
而唔係叫大家投建制

一到深夜就開分化post 五個月黎晚晚都係咁
你唔厭我都厭

你智力有無70？

記住不要推文 。。。。衹屌不推！

睇番之前d post根撚本係3毛黎
已經block 7左你條垃圾

全部都係你一個留言咋傻系

衹屌不推！
唔好幫五毛推文！

條友阻鳩住晒討論

我明明想同你開片架嘛

不你老母
淨係識Po紅字

今日暫時完咗，係嘅都睇埋聽日再議

起碼今日鄺俊宇有出現喺暴大，林卓廷都有跟到

Btw前兩日佢哋先集體比狗咬，可能都要處理咗先

香討，最多你地呢d五毛作法架啦！

樓主以爲自己可以做風向L

另外嗰十幾個咪有份block住石禮謙個會囉
你瞓咗幾耐?

雖然石本身都有放水之嫌, 但冇佢地, 6月9日根本唔會有103萬人

定係你要個個上前線先算數!

Sorry, 我意思話樓主條粉腸系分化L！

特意中傷民主派，插蘋果，鬧法官/律師/記者 。。。。
呢d咪就係分化L囉 。。。。

收L皮啦， 分化L！

我係希望大家認清自己張選票既價值
明白咩係代議士
想要我張票 咪做我要你做既野 呢個先係選舉
唔係唔割就當自己人
手足檔子彈 佢地訓係度贏叫各有各做

明既就明 屈我5毛既隨便
公義 希望仲有

收皮啦分化撚 凌晨帶風向

其實連登幾搞笑
泛民唔出聲唔做嘢就唔割
返工撚唔罷工大大聲話唔係同路人要割
利申 邊個撐場運動邊個幫手嘅都唔割 只係每個人唔同崗位唔同方式

甘L明顯分化泛民同本土，想建制派得利！

唔好中計！！！

我明你想講咩，所以我先認真留言

但無可否認去到今日呢個環境，多一個朋友總好過比班建制保皇拎多幾席，否則真係無得返轉頭

又分化
拉

甘你咪番連登開壇作法囉！ 7頭

要建制派，血債票償！

Buy你
其實各有各做咪算囉
人哋又無割席

總之一定唔可以給白票，要建制派血債票償！

我唔鍾意用血債票償這四個字

票償固然要，其他可能性也不放過。

收皮啦，開壇番香討 。。。。

不割

哈哈哈！ 超正！

不分化，不割席！ 咪L中五毛計！

唔出聲算幫左忙架啦，唔好咁啦

樓主條粉皮，猛甘叫人唔好投泛民？ 甘都唔係分化L?
投民建聯好5好呀？ 屌！

好多都有份俾狗捉架屌你老母

佢一開頭揸刀ga On9

點解可以對泛民咁包容
仲要有人用不割蓆不篤灰來包庇泛民知唔知醜

頭先唔係出左聲明咩

P牌仔

樓主叫人唔好投民主派
我叫人唔好分化，唔好割席！
甘邊L個系分化L呀！

不如投PK民建聯，好5好呀？

直接block 鳩晒呢啲搞分化嘅五毛啦

系你老母
甘你老母

分化狗認證

我認同杯葛選舉 讓其失去合法性 但前題係啲藍絲都唔撚投先做到架喎 佢地就一定投票 到時成個議會都係on9老鼠芬蔣乳暈之流咁點

建議：今年投本土/泛民 睇下佔唔佔到議會大多數先 同埋睇埋佢地今年表現 如果有失所望 下次一票不投泛民

起起佢個底先啦

放心，我會特別留意你既！

傻咗？佢地既份內事都做足哂喇wor，而加又有幾個俾人拉，有咩大事都會出黎照住啲手足，又幫手發展外國戰線
睇唔出有咩理由要屌佢地。譚耀忠除外。

分化 拉

100% agree!

甘！ 樓主都好雞窩！

樓主呢d五毛粉皮，
系到搞分化，以前香港討論區就係甘，
Block7佢地就得嘞！

甘，加多個藍字比你班PK藍絲囉！

屌你老母 打撚柒埋你呀
阻膠死埋一邊啦

一到晚上就大把風向Post！

五毛，扑得你

你使唔使個個留言都覆同一樣嘢

我當佢係五毛都好，但唔等於要剝削其他人參與討論嘅權利，否則你同啲垃圾小粉紅只有立場上嘅分野

政棍＝追逐民意
政治家＝領導民意

無睇前傳都要衝出嚟柒事後仲郁得已經算係咁

條粉皮扮狗仲要揸刀追人，等間有手足再出事我睇佢仲講唔講得出口

有做過嘢議會有效就唔會搞成咁啦
點解我地要上街呀
咪就係佢地無用囉

理佢哋做乜?
出咗嚟又幫到啲咩

護主犬

泛民無得成為大台主，就自high扮道徳高地，吊

乜佢地係國際線有貢獻㗎
咪一直話好少事

我一直係同一句：泛民俾盡只係unstable ally. 政府認可嘅反對派，唔可以信晒。

佢地同手足最大分別係，佢地靠議席開飯。為開飯，做咩都有表演成分，佢地入冊可以寫CV，手足唔得。

出於名聲/任何原因，泛民被拉，唔會被人強姦，被自殺，被虐打，但其他人會。

相反，手足有嘅係未來，同埋不做政工作者嘅自由。一出去發夢意味隨時會死。

犧牲嘅層次一開始就唔一樣。

短線而言，佢地需要cash out 612律師費，加上要維持香港仍然安好嘅假象，佢地先會繼續有飯開。長線而言，前線勇武將對佢地嘅議席同影響力構成最大威脅。

不過而家咁嘅時勢，我講咩都無用。無謂拗了，唔啱聽就負皮skip 啦

人地既血 換自己既票

真真正正人血饅頭

分化狗！ blocked!

你搵比我睇下 邊句

不完美可接受要改善
相關人士已被訓斥

不割蓆不分化不督灰

我個底有咩問題？

錢就拎去買大灣區樓
有剩就請打手（aka 議員助理etc) 上連登護主同埋帶風向

呢度其實好多野都討論唔到

咁有無用係因為個人定制度呀
比你做議員又有無用呀？
民粹到你咁on9仲係度獻醜

我地已經無分裂嘅本錢
樓主去食屎啦

*梁耀忠

咁叫忠言你係咪short撚左丫
我真係聽左佢講 覺得泛民做得唔夠好既
拉埋三姑六婆投建制囉好未呀
建制都直情唔care我張票 只要我唔去投票佢就可以大比數贏
我係建制打手仲唔出post話泛民做得唔夠好 要監察佢地丫拿
你睇樓主開既post有無屌過民建聯丫

咁都信佢唔係搞分化 你個腦有無check過有無事呀

民建聯係人都知係建制
我唔信連登仔會投建制
建制根本就係連登仔嘅敵人
連登仔唔駛特登開 po 屌

相反泛民係呢度大家會投票嘅對象
更值得大家監察
五年前嘅傘運泛民已不斷食人血饅頭
如果唔屌點會有今次部份年青泛民嘅進化？

認同百屌成材。批評代議士係我哋選民應份(功能組別令計啦)，我哋點屌佢哋就要點受。

不過都要 highlight 返佢哋一路做得好嘅地方，等我哋俾代議士嘅訊息清晰明確，佢哋知要做利咩先攞到我哋票。例如頭兩三個月喺現場做緩衝，利用自己影響力打唔同戰線，如國際線，做議會抗爭，唔好有抗爭潔癖。呢啲要提，唔係多謝佢哋皇恩浩蕩，係要佢哋知道嚟緊要點做。

Agger

我唔覺佢地進化係屌出黎囉
民建聯我地又屌左咁多年啦 有閪彩過你丫
當年反國教又係屌出黎既？
我信佢地係比心機做緊野
然後人地付出d努力你地班撚樣見唔到就話要屌柒佢
仲要話人地已經割蓆 話人潛水
D比人告暴動既義士全部都係民建聯幫手救既得未呀屌你老母

屌你老母一係弱撚智 一係收撚左錢做打手 on撚7鳩

用你個死人腦諗下樓主係咪響到扮中立分化緊啦戇鳩仔

要監察同做打手係兩回事

你都用下個死人腦啦

要分化就分化到㗎咩？

on99

條友五毛嚟

從上到下，都系屌梗你呀！五毛L！

睇下Hate多過Like就知道啦。。。。 樓主正5毛

我同緊quote條友講 佢quote緊條友係五毛
你條p牌五毛就quote我話樓豬五毛
屌你班撚屌五毛冇撚夾過嘅咩